<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
  <title>Станислав Козин</title>
  <link>https://kozin.cc/ru/</link>
  <description>Recent content on Станислав Козин</description>
  <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
  <language>ru</language>
  <lastBuildDate>Thu, 15 Sep 2022 17:49:46 -0600</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://kozin.cc/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
  
  
  <item>
    <title>Свидетельство о спасении</title>
    <link>https://kozin.cc/ru/testimony/</link>
    <pubDate>Sat, 01 Apr 2023 19:49:53 -0600</pubDate>
    
    <guid>https://kozin.cc/ru/testimony/</guid>
    <description>&lt;h2 id=&#34;предисловие&#34;&gt;Предисловие&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Библия говорит в &lt;em&gt;1 Петра 3:15 &amp;ldquo;Но освящайте Господа Бога в сердцах ваших: и будьте всегда готовы дать ответ каждому кто спрашивает у вас причину надежды, которая в вас, с кроткостью и страхом&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эта страница - свидетельство моего спасения! И я молюсь, что оно приведет вас к спасительному познанию Господа Иисуса Христа и очищению грехов кровью Его!&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;православие&#34;&gt;Православие&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Я родился в далеком 1982 году в городе, в обычной советской семье, где Господь не упоминался практически никогда. От своих родителей я никогда не слышал о Боге. Всю свою жизнь я был убежден в том, что они были атеистами. Или, как я их называл, &amp;ldquo;православными атеистами&amp;rdquo; - людьми, которые появлялись в церкви только на чьих либо крестинах, венчании или похоронах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Моя бабушка (по маминой линии) была православной Христианкой, которая почти каждое воскресенье посещала церковь и соблюдала все великие праздники. Когда мне было несколько месяцев на семейном совете приняли решение, что меня нужно покрестить. Выбрали &amp;ldquo;крестных родителей&amp;rdquo; и собрали большое застолье по этому поводу. Меня отвезли в небольшую церквушку в старом городе, где на меня полили воды и дали мне новое имя - Стахий.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
	&lt;center&gt;&lt;img src=&#34;https://kozin.cc/images/karaganda_orthodox_church.jpg&#34; style=&#34;width:450px;&#34;&gt;&lt;figcaption&gt;Церковь в Михайловке (Караганда)&lt;/figcaption&gt;&lt;/center&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Благодаря своей бабушке, которая несмотря на высокую должность и положение, каждое воскресенье посещала православную церковь я никогда не задавался вопросом, &amp;ldquo;А есть ли Бог?!&amp;rdquo; У меня не возникало такого вопроса и сколько я себя помню я всегда рос с верой в Бога. При этом религия, наличие или отсутствие Бога, вера и другие подобные вопросы в нашей семье никогда не обсуждались. Как я уже писал выше, от своих родителей я никогда не слышал ни слова о Боге, религии, церкви, грехе и спасении. Не то что бы эти темы были табу, просто никто не интересовался этими вещами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Иногда бабушка брала меня с собой на воскресную службу, особенно по большим церковным праздникам. Я не был в большом восторге от этих поездок: какой ребенок будет доволен просыпаться в воскресенье с утра пораньше, ехать не пойми куда и слушать какого-то бородатого дядьку, которой говорит на непонятном языке, да еще постоянно нараспев? Но я любил свою бабушку и мне было приятно провести с ней время. Я стоял в церкви с зажженной свечкой, ходил кругом и целовал иконы которые были расставленны в разных местах. В общем, делал все то, что делали другие люди (в основном пожилые) в церкви.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;перестройка&#34;&gt;Перестройка&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;В моей памяти перестройка и развал СССР запомнился несколькими вещами:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Пустыми полками в магазинах.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Свидетелями Иеговы которе в массовом количестве начали ходить по домам.
Я не помню этих разговоров, но четко помню, что в моем сознании закрепилось что Свидетели Иеговы, Пятедисятники и Баптисты (особенно Баптисты) - это сектанты от которых стоит держаться подальше.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Я рос и мое отношение и восприятие Бога менялось и трансформировалось от &lt;em&gt;&amp;ldquo;Бог - это просто некая высшая сила, карма&amp;rdquo;&lt;/em&gt; до &lt;em&gt;&amp;ldquo;Бог - это инопланетяне которые заселили нашу планету и ставят эксперименты&amp;rdquo;&lt;/em&gt;. Самое интересное, что я никогда не принимал за чистую монету теорию эволюции. У меня не было столько веры, чтобы поверить в то, что из ничего произошло все. При этом я абсолютно спокойно понимал и принимал внутривидовую эволюцию, но 

&lt;span  class=&#34;info-red&#34;&gt;&#34;ничто --&gt; амеба --&gt; обезьяна --&gt; человек&#34;&lt;/span&gt;, - на это у меня просто не хватало веры.&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;переезд&#34;&gt;Переезд&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;В 1996 году, когда мне было 14 лет, мы переехали из Казахстана в Россию. Из крупного, по Казахстанским меркам, города, в небольшую деревеньку на Черноморском побережье, которая в последствии станет Олимпийской деревней. Наш переезд в Сочи совпал с началом моего переходного периода, а так же чередой событий в жизни нашей семьи которые поставили крест на моем посещении церкви. Лицемерие православных попов, шипящих бабок, да и большинства прихожан, всплывали в моем сознании каждый раз как я проезжал мимо очередного православного храма.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В этот период (с 1996 по 2005 года) я периодически увлекался вопросами религии, изотерики и сопутствующих материй. Были прочитаны Коран, или как говорят Мусульмане - &lt;em&gt;&amp;ldquo;смысловой перевод Корана на Русский язык&amp;rdquo;&lt;/em&gt;, Тибетская книга мертвых, и множество изотерической литературы: Карлос Кастанеда, Ошо, Коэльо и так далее. Казалось бы, прочитаны были очень много книг кроме одной - Библия осталась за бортом.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;После всех прочитанных книг мое восприятие Бога и различных религий было: 

&lt;span  title=&#34;John 3:3 Jesus answered and said unto him, Verily, verily, I say unto thee, Except a man be born again, he cannot see the kingdom of God. (KJV)&#34;&gt;&#34;Бог один - пророки разные&#34;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;иммиграция&#34;&gt;Иммиграция&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Сколько я себя помню, я всегда хотел уехать из России. Куда? Это уже было второстепенным вопросом и в поле зрение моих интересов попадали разные страны. От стандартных США, Канады, до Испании (я до сих пор влюблен в Барселону, вернее, ее окрестности) и Доминиканской Республики.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Когда мне было 30, лет я выиграл главную и единственную лотерею в своей жизни - US Green Card Lottery. За пол года до этого я уволился с очень, ОЧЕНЬ хорошо оплачиваемой работы, открыл свой небольшой бизнес, переехал в Подмосковье и тут Green Card. Ехать или нет ехать? На этот вопрос нам потребовалось не более 60 секунд - конечно же ехать! Год подготовки к интервью, переезду и сам переезд пролетели незаметно. Первый раз страх и червь сомнения появились когда самолет рейсом Шереметьево - Лос-Анджелес начинал разгон по ВПП.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
	&lt;center&gt;&lt;img src=&#34;https://kozin.cc/images/aeroflot_usa.jpg&#34;&gt;&lt;figcaption&gt;Борт, который доставил меня из Москвы в Лос-Анджелес&lt;/figcaption&gt;&lt;/center&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Я всегда говорил, говорю и буду говорить, что первые два года в эмиграции являются самым трудными во всех планах: финансовых, эмоциональных, физических. У кого-то они протекают легче, у кого-то тяжелее. Не могу сказать, что у нас процесс адаптации был супер тяжелым, но и не легким совсем. Он был со своими взлетами и падениями. Но спустя год после переезда, я уже работал на полную ставку в Apple, зарабатывая деньги которые я и не мог себе представить в свой первый год в США. Я работал в Apple, супруга работала в Google, Apple и затем в Seagate - все у нас было отлично!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Единственный вопрос, который посещал мою голову в то время - &lt;strong&gt;&amp;ldquo;Как я буду платить за все это?!&amp;rdquo;&lt;/strong&gt; Как я буду расплачиваться за этот переезд, за шикарную позицию в Apple и за те плюшки которые Господь мне преподнес к моим 33 годам. А то, что платить за все это придется, я даже не сомневался. 

&lt;span  title=&#34;John 3:3 Jesus answered and said unto him, Verily, verily, I say unto thee, Except a man be born again, he cannot see the kingdom of God. (KJV)&#34;&gt;У меня не было иллюзий по поводу своей праведности&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я прекрасно отдавал себе отчет и знал о том, сколько я успел нагадить в своей жизни. Я мог пустить пыль в глаза другим людям, мог казаться супер положительным и хорошим человеком, но я знал кто я есть на самом деле.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В начале поста я писал о том, что мое восприятие Бога менялось, и в то время я задавал себе вопрос &amp;ldquo;Как я буду платить за все это?!&amp;rdquo;, с позиции кармы. Я верил в какую-то высшую силу, в карму, и в то, что все вернется бумерангом. И я начал искать ответы…&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;К этому времени уже были прочитаны несколько книг об изотерике, карме, буддизме, так же был прочитан Коран и никакого конкретного ответа на мои вопросы получено не было. Вся суть сводилась к одному и тому же: делай хорошо и не делай плохо, что посеешь, то и пожнешь! Мотивация поступков и то, что все твои дела фиксируются (хорошие и плохие) и затем, после твоей смерти, что перевесит на чаше весов, то и определит твою дальнейшую судьбу. Все это хорошо… Допустим, я даже смогу делать только хорошие дела или делать больше хороших дел, чем плохих, но как быть с теми, которые я уже сделал? Как быть с ними? Никто не мог мне дать ответа на этот вопрос.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я решил найти ответ у католиков. Православную церковь я отбросил сразу - то лицемерие и ложь, которую я наблюдал в России, навсегда закрыли РПЦ для меня. Протестанты тоже были вне моего списка - это же сектанты, особенно баптисты, по крайней мере такая мысль засела в моей голове с детства. Поэтому оставались католики. Католики должны знать ответы на мои вопросы. Нашел католический храм недалеко от дома, связался со священнослужителем и меня записали в класс где изучается Катехизис - краткое изучение доктрин. Мне дали Библию и посоветовали задавать как можно больше вопросов. Ну что же, задавать вопросы так задавать вопросы, ведь именно за этим я пришел - чтобы найти ответы на свои вопросы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Первые две-три недели я больше слушал. Читал Библию и слушал, иногда отвечая на какие-то вопросы, которые мне задавал человек, ответственный за класс. Затем я начал задавать вопросы которые меня интересовали:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Почему католики поклоняются Марии, когда в Библии написано, что поклоняться нужно только одному Богу?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Почему католики поклоняются статуям и иконам, когда в Библии написано обратное?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Почему католики молятся многим святым, когда в Библии написано, что только один посредник между человеком и Богом?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Откуда крестное знамение?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Почему священников нужно называть Отец такой-то, когда в Библии написано не называть?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Что нужно делать чтобы спасти душу и попасть в Рай?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;И много-много других вопросов. И на все свои стандартные вопросы я получал стандартные ответы, ответы которые сводились к игре слов и простому: &amp;ldquo;Это просто наша традиция&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Спустя два месяца я перестал ходить в католический храм - у католиков не было ответов на мои вопросы. Я продолжал читать. Продолжал читать Библию и историю, историю католической, православной и протестантских церквей, о роли католической церкви в гонении на христиан, темных временах (средневековье), об Оксфордской конституции 1408 года, о 95и тезисах Мартина Лютера и о реформации. Благо, что мы живем во времена, когда информацию из одного источника можно легко проверить, сравнивая с другим источником. Я начал больше узнавать о протестанстве, библейских верющих, баптистах.&lt;/p&gt;
&lt;h2 id=&#34;баптисты&#34;&gt;Баптисты&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Может быть протестантские церкви и не такие уж плохие, как это было вбито в мою голову? Может быть баптисты и не секта? Может быть у них есть ответ? Я нашел небольшую баптистскую церковь недалеко от дома, связался с пастором и начал посещать воскресные классы, куда я пришел с теми же самыми вопросами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На какие-то вопросы я получил свои ответы, на какие-то нет. Большая часть вопросов осталась без ответов. Я получил ответ на вопрос &amp;ldquo;что не так с католиками?&amp;rdquo;, но на вопросы &amp;ldquo;что не так со мной?&amp;rdquo;, и &amp;ldquo;что делать с прошлыми делами?&amp;rdquo;, я так и не получил ответа. Все это время я продолжал читать. Я продолжал читать Библию, историю реформации, историю США, историю христианства, историю других религий и так далее.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Все это продолжалось примерно три года. И все это время у меня был один вопрос который так и остался без ответа: “Как я буду платить за все то, что я сделал в своей жизни?”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В одно воскресенье я оправился в новую церковь, которую нашел несколькими неделями ранее. Это была маленькая, очень маленькая церковь, где было человек 7-10 - не больше. Пастор начал свою проповедь о грехе и аде. Возможно, он говорил и другие вещи, но все что я слышал, было: &amp;ldquo;Ты - грешник! И плата за твои грехи - ад!&amp;rdquo; При этом в моей голове вертелось: &amp;ldquo;Скажи мне что-нибудь, что я не знаю! Я и так знаю, что я грешник! Я и так знаю, что я буду платить за свои грехи, за все, что я сделал в своей жизни! СКАЖИ МНЕ ЧТО-НИБУДЬ, ЧТО Я НЕ ЗНАЮ!&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
</description>
  </item>
  
  <item>
    <title>Где ты окажешься после смерти?</title>
    <link>https://kozin.cc/ru/salvation/</link>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 19:43:04 -0600</pubDate>
    
    <guid>https://kozin.cc/ru/salvation/</guid>
    <description>&lt;h2 id=&#34;a&#34;&gt;A&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;b&#34;&gt;B&lt;/h2&gt;
&lt;h2 id=&#34;c&#34;&gt;C&lt;/h2&gt;
</description>
  </item>
  
  <item>
    <title>Книги к прочтению</title>
    <link>https://kozin.cc/ru/books/</link>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 17:49:46 -0600</pubDate>
    
    <guid>https://kozin.cc/ru/books/</guid>
    <description>&lt;h2 id=&#34;the-monarch-of-the-books&#34;&gt;The Monarch of The Books&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;If you put a gun to my head and tell me that I can have only one book and one only without any hesitation and second thought, I would tell you, “The Holy Bible AV1611!”&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
	&lt;center&gt;&lt;a href=&#34;https://store.kjv1611.org/bible-mountain-postcard/&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://kozin.cc/images/bible_mountain.jpeg&#34; style=&#34;height:450px;&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;figcaption&gt;Bible Mountain by Dr. Peter S. Ruckman&lt;/figcaption&gt;&lt;/center&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;h2 id=&#34;2022&#34;&gt;2022&lt;/h2&gt;
</description>
  </item>
  
  <item>
    <title>Обо Мне</title>
    <link>https://kozin.cc/ru/about/</link>
    <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 17:49:46 -0600</pubDate>
    
    <guid>https://kozin.cc/ru/about/</guid>
    <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;N.B. Эта страница находится в процессе редактирования. По мере добавления материала, будет обновляться и эта страница. Спасибо за понимание&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Всем привет, hello, הָלוֹ! здравствуйте!
Раз уж вы зашли на эту страницу, то готовьтесь получить порцию той информации, которую вы возможно и не ожидали увидеть.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Зовут меня Станислав, родился я в недалеком 1982 году на бескрайних просторах ныне не существующего государства, в городе, который стал именем-нарицательным для многих отвечающих на вопрос: &lt;a href=&#34;https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%B3%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0&#34;&gt;«Где?»&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
	&lt;center&gt;&lt;img src=&#34;https://kozin.cc/images/karaganda.jpg&#34; alt=&#34;Караганда&#34; style=&#34;width:450px;&#34;&gt;&lt;figcaption&gt;Караганда&lt;/figcaption&gt;&lt;/center&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Я не мог говорить, ходить, с трудом понимал, что происходит вокруг, но потом мне исполнился год и забрезжила надежда. Как и все дети, я пошел в школу, но в школу не простую, а школу олимпийского резерва. Олимпийца из меня не вышло, так уж получилось и теперь с этим ничего не поделаешь. Но 8 лет честно отданы хоккею.&lt;/p&gt;

&lt;figure &gt;
	&lt;center&gt;&lt;img src=&#34;https://kozin.cc/images/hockey1.jpg&#34; alt=&#34;Хоккей&#34;&gt;&lt;figcaption&gt;Хоккей - лучший спорт, который могли придумать&lt;/figcaption&gt;&lt;/center&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;В 1996 году мы переехали из Караганды в небольшую деревеньку, которая в 2014 году стала Олимпийской деревней - Сочи.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Сколько себя помню, всегда мечтал уехать жить в США и в 2013м моя мечта осуществилась. 31 мая 2013 года иммиграционный офицер произнес: &lt;strong&gt;«Welcome to the United States, sir» и с тех самых пор я живу и работаю в США.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;До переезда в США я работал сотовой связи, как на стороне контент и сервис-провайдеров, так и на стороне оператора сотовой связи. В общей сложности, в телекоме я проработал почти 10 лет. А после переезда в США встал вопрос о том, чем же мне заниматься. В итоге я реализовал свою давнюю мечту — работать в High Tech, заниматься программированием, но, при этом не быть разработчиком — в итоге я окунулся в мир Quality Assurance и оказалось, что это мое.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Помимо Hight Tech я большой фанат хоккея и dual-sport мотоциклов (эндуро) - вездеходы на двух колесах, на которых можно и по обычным дорогам ездить и по направлениям. И блог свой, вернее его реинкарнацию, я решил назвать именно так — «Жизнь - это эндуро» — иногда езда по дорогам, а иногда по направлениям.&lt;/p&gt;
</description>
  </item>
  
  </channel>
</rss>
